好似少左人講TSLA

信念？all in? 全倉？升到3000? 哈哈哈

廢老股

長渣已成習慣

堆少年全call股神賺夠俾大家賺下

睇長遠少少，依然係一隻好股票

睇佢變仙股

睇長d
要睇50年

咁又唔使，5年內啦

你諗下2013去到2019 TSLA股東都係咁

拆咗5，依家3500啦 中咗啦

契媽表示對TSLA依然極有信心，唔明驚閪